7.21 ［老婆不在香港］。 可以安心野餐了

7.21 ［老婆不在香港］。 可以安心野餐了

推推！

聽日見

明天發夢見！！